傳聞今晚菲利侵入沙田， 悟空話要出元氣彈

今日12點大家一齊舉高手

一睇就知fake 可唔可以真實少少